[又過氣］New Balance 吹水post (7)

上個post:

繼續吹水

跳咗6既

係喎 記錯上個係6

有無清潔對鞋既野介紹
D「驚」皮污糟哂

唔好用Jason markk就得

Crep有隻擦子膠

JM 都有 印象中nb都好似有出

7好啊，基督教中7解完整
（同埋我鐘意997MIU )

NB好唔好用??

印象中唔太差 好耐以前買但唔肯定係咪nb 用左幾次俾人偷鳩左

多謝六叔幫手推post

molamola
俾我老婆見到一定鬧我點解要買GL4

又幾靚

用左JM會點 同埋應該用乜好?

留個靚名

幾靚喎

邊度入

PXXPXX

啲麂皮會一點點
上個post好似有巴打推薦sneakerer

我係怕佢會一達達水積

只有防護 冇清潔

唔見佢有7.5賣既

入左好耐架啦
不過仲未開

原來如此
仲以為自己又走寶
細size好難搵

我好似新年前入
之後見到有人放JP2 岩SIZE即刻入左手.
依加都未開對1300CL

7.5JP2?!

想問下呢對係咪舊款嚟?
見到有同number賣緊九百幾但係呢對就賣四百幾

247新野黎 早兩年先出
Sporty啲 幾輕幾舒服

好，準備入手

但個底好似一般，幾硬？

998隻底嚟 不過mic

其實m990nb4 同 m990gl4 有咩分別

990nb4 係特別版, 限量1500對 (好似係)
990gl4 係普通版

咁同998有咩分別?

6.5
不過好緊.我都係鞋帶綁鬆
不過靚價入.好似2K定唔記2K內

鞋身唔同所以外型有分別 中底應該都會有少少差別

產地唔同 造工都唔同

就係想知有咩details 位係有分別

呢間信得過？
見佢990低過市價

得呀呢間

998個隻abzorb wor，呢隻係咩？

簡單d, 同998比,個踩屎感邊個正d

抵喎

Y拍嗰對？好似2K內 好抵

Thanks

果時我都唔記得係Y拍定係FB谷收

邊到仲有元祖990BLK US10.5呀

好想要呀

我之前都收到對係y拍 1900

又潛左水個post

好事黎

Y拍對二千頭真係正
得返us6

希望2020有 15排到抽但唔中

其實千四蚊買998 gy會唔會overpriced 左?

Sorry 千三先啱

唔知有無巴打最近有去過東涌或者杏花outlet?有咩miu? 想平平地買對粗著，thx

買左就唔好諗

呢排入太多俾人屌到開花 要遲下先

咩size

上星期去過 東涌 但係無乜正野
只見到對990v2既墨綠 唔記得8定7.5黎 6xx
依加唔知賣左未（應該last one )

補圖 無記錯係佢

呢對咩model黎? 頭先隔離檯鬼佬著緊

New balance custom

Us 13
真係冇咩地方有us 13 既998

未買ga......
有衝動想買。。。不過覺得好似貴左d

唔該巴打，不過8或7.5都太細了

Us13可以買 冇咩地方搵到

Husxxsneakxx會入gr2
今個月要慳d駛啦

似990v3 id款

我覺得個價還好 可入

成1800 不了
日本貨

今日去望過下見到有3-4款miu既575
大約600幾蚊一對

有無巴打知元朗係咪都有間野賣NB

執左了

元朗人表示

唔該哂 仲諗住過幾日去睇下

熱辣辣 熱辣辣 好熱好熱

有
有無人知邊度有呢款真野買？
幫人買

998 CSRR GREY/GREEN
有無人知邊度有

有冇人覺得噴完liquiproof果類防水之後d麂皮個texture會唔唔同左？

之前有對996噴完之後硬係覺得d皮無咁滑咁

余文樂ig張相 影個仔既腳印都不忘影對990
佢想點

多謝幾位ching提供消息 成功入手

Where

最後幾錢埋單？

大阪outlet

How much

19000tax free + 95折

好抵

下個月去日本 唔知仲有冇

直寄香港架？

頭先眼見hot size都仲有 us8~10

影埋對鞋睇下

好似貴左

自膠 記錯

圍返港紙1300唔洗

Joes?

係,用代運

邊度有代運搵

依家要140usd

放 m990xg2 US10

husxysxxxker 買

冇試清楚 買大左

著落街一次 30分鐘

放$1550 or 換9.5 我再加錢

tg : anttc

我自己用開呢間，暫時用過最平係佢，速度中等

前排撞正佢減價

佢好似耐唔耐會99usd

我對miu 1400同990v2著左1年就咁
算唔算正常？

好多對都係咁 代表要入盒

我想問邊到有得買

下個月希望仲有

運一對鞋過黎大約幾錢度？

3磅左右，睇你寄邊個倉

唔該哂你呀巴打

岩岩係谷到見到 1300jp2（us8.5) 賣1700 個價都好值得入手

個鞋底有啲裂架喎

少少黃啫 好似冇裂

黎緊有咩crossover 值得買

Concepts 好似會出

邊個

997gy 1250入抵唔抵？

正常qc係咁？

算抵

著得夠嘅正常啦

新玩NB留名
平時著開Nike/Jordan大約US8.5/9，NB係咪都係著返呢兩個Size應該OK了？
另外想問M1700 Made in USA是咪幾好著的？感謝

第一次想玩New Balance,邊到入手好/多d款簡?? 發現專門店反而唔多款 無乜舊款簡

係幾好著
如果舒適度優先既我推薦試埋1300/1400/998
Size都係同nike差唔多/-0.5

舊款有冇啲例子
買就上網買多 試就水貨舖/專門店

因為咁啱見到觀塘DS有一黑一白都係800左右，心思思想入對試試

呢個價抵啦 同埋佢全皮 唔似大部分nb都麂皮
落少少雨都唔怕可以著

thank you巴打搵日去試試先！
另外想問E頭係咪即係闊頭？

4E>2E>D>B
普遍買到既都係D
2E著落大約似大半碼左右 除非你隻腳真係前掌特別闊

靚仔 搞到我心郁郁

有無咩網推介呀巴打
最普通,但多色個d款,我唔係好識no.

574囉 落舖都易搵
Btw點解會想玩nb

好正啊navy色 等佢下次99usd就入

想問下有咩外國網站買nb平呢？

我果對都到左 係鞋頭車工冇你果對咁靚 整體都ok

1300/1400 最正

仲係唔捨得着返工

入左對bk2

幾錢入你

幾錢入

對鞋就1399
入我就貴啲

細腳矮燃上個月冇端端見到2對好價990v2,一對偏細

1400SB斷哂碼, 好難搵

做咩改左名

要咩碼

絲 ？

細腳矮燃adidas著us6.5 nb 著us6好難買鞋
呢對野偏大如果唔係猄皮冇乜彈性應該好fit都叫可以著其實價錢太吸引值得博
[img]://

個網仲有對黑色us5.5

US8.5?

得US8

Gay

抵玩喎

專門店冇咩

巴打之前對女裝咩碼

US5

邊到有

有冇人知

日本可能有
香港/外國網唔駛諗
試下日本樂天可能有既 早上個月連運$1900左右仲有hot size 但之後都賣哂得返大碼 而家唔知

今日去左mk行，都唔多見
來來去去得運動家，允記，馬拉松個d 7款
574都唔多
因為未試過著，著nike adidas著到悶想試下
而且某d款都幾好睇

巴打們係邊到買開

唔係喺yoho mall咩？

定係講緊outlet嗰間？
outlet唔清楚
但yoho mall嗰間早排經過仲喺到

Outlet執左
Yoho仲係度

Outlet依家要出到去杏花 好遠

發覺NB post都有唔少利迷子

呢排愛上左991
但仲未入手

新手唔識 你依對咩型號？

MRL996

夏天著一流

東京outlet大量990灰同jp色

正到仆街
呢對，rose同hermes都超正

想買對990 V4灰色當Dad Shoes玩下
見到Fisherman lok著得好正
1440買唔買得過

ching咩價位左右

灰¥19000, jp色¥23000

六月頭去大阪 揾下outlet先
好耐前著996灰 不過殘哂
行門市店 價位2000不跌 覺得好貴

我有US9/10

m996 灰上代購嗰d 都係1000左右啫

好小代購 唔多識。。邊個網好

其實依家專門店賣個價係貴幾多到？大概

如果係係街買係咪最抵 杏花outlet?

咁上網買應該邊到抵d同信譽好d？

唔該巴絲打

專門店會比市價mark up大概60-100%，視乎款色。如果係原祖色就一般$2000一對。 杏花outlet就多少人買既款，無咁大路。

你可以either係ig shop到搵或fb波鞋group到收翻黎，價錢理論上平過水貨舖

睇你搵咩款

唔該哂巴打

咁依家仲有無人，去其他國家網到買完再集運落黎？因為唔想食人炒價

想問下重有邊道有j crew 1400 淺灰?

你想搵咩款？睇下我幫唔幫到你

1400G好難搵

990v2 灰，會唔會有？

有都貴，但我無。之前有NV

有冇巴打有著new balance嘅涼鞋

有無巴打知香港邊間有女裝998，想買同試

邊到有1400nv

太冷，可能要去專門店搵

專門店有，亦可以上網店/ fb收

有無人著990v4

J crew無記錯好似有出navy我都想搵返

好似全世界都搵緊依對鞋
炒了

我都想買對 有無人著過 好無著？

請教巴打們，
有兩對new balance鞋好想買，
但搵過好多網都無
有無巴打知道邊度有賣？

Us574cbb
Us574sl

Us 8

咩色先 真係幾正既 食正dad shoes條水

993gl 計落都係千一左右 仲要FREE SHIPPING 心動中

有冇巴打知邊到仲有999gr / 998ll 賣？

Joes好似唔ship hk 架

唔撚係阿

要搵代運

Free ship within US咋

佢有時會99usd 993 到時先搵代運買

真定假 點解仲會有US9 990GL3

990gl3普通料黎咋喎
利申唔知真假

普通料黎炸咩 我叫我幾個frd去日本都搵唔到有
有冇師兄識分

本身就普通料但係出左V4之後 V3都好似無出啦 得返us網custom版

Costume 版不了 冇嗰種感覺
我見個seller都賣左好多年下
又多review 4星半 應該信得過掛

搵咩size

新手一問東涌outlet係咪冇咩靚野

搵英美產就杏花邨

上吓水先
好難得搵到對自己size 仲要2E 嘅992
見到果秒真係唔洗諗即要

同場加映都係今個月入嘅993NV
好後悔冇入埋對GL
過幾日問已經冇咗US12

自
係991

好 唔該

992又新既又岩size真係唔洗諗 幾多錢都要屌

全新
仲要我大腳 US12
搵到呢對 11.5 2E 真係唔洗諗

想入對 576 泥黃色有無巴打知邊到有？
同埋咩價位

勁！

請問580著us8.5, 990 gr2買番一樣size就得？

hk入手？介意透露入手價？

外國網代訂果啲
港幣1400左右
唔知平定貴 純粹見有size 就gogogo

買咗好耐，啱啱巢返出嚟開嚟著。

我覺得 8.5/9 都得
我580著8號 但990gr2 著us8.5 , nv2 著us9 但kbm2 8號就好緊

990GR2鞋頭細，買大半至一碼會安全啲

個鞋盒好classic

我都想搵返對990nv3 但搵唔到我碼

正野

巴打咩價位入手

Nb made in USA 真係好正，3年都仲穿到。有1400 grey已收皮，穿緊996元祖色，仲有一對996 grey。穿nb只買made in USA . 上次去日本看到好多色香港都好難買，日本買nb方便好多！

巴打著緊呢對咩型號

mrl996ag

係啊 但日本冇咩折頭囉 原價就買到好多靚款

岩岩先去完日本
對對都差唔多原價 仲要係上網訂平好多

巴打仲有us8?

日本其實無nb平

1500

抵到爛
但怕唔怕好快變餅碎

有990v3, 996, 998，都係元祖灰，其他顏色都唔太鐘意。

次次都係等專門店特價個陣買，因為腳型奇怪，有得試完先買比較安心。

仲有咩model元祖灰推介？同埋有咩地方可以買到元祖灰nb又平？
感謝

好撚怕
所以唔敢開嚟著
個賣家聲稱依家仲著到

巴打我有二手 us10
有性趣 tg me : anttc

補充番 係1400 navy j.crew

1300好唔好著

好

以前有對 靚

樓上講話made in usa係正 made in uk先正

撞正合怍款 重要出1300

淨係想收全新 btw thx巴打

577 576

一般啦 nb只係襟著 講靚底好著 拍馬追唔上saucony asics 呢d

唔好做水魚 自己買好過啦

師兄，邊到買抵呀？謝謝

想問香港仲有咩new balance 分店有M1400SB賣?我想買7年架啦，但個價位一直高企。。。最近終於儲到錢但市面好似已經冇哂

本身著對998
1300未試過 諗住試下

同996 分別唔大

巴打可唔可以形容下made in uk 點正法？

99usd買左對navy
著緊

1300同996分別唔大

uk廠本身款唔多 但佢地如果撞正特別合作款 會由出開既us系統轉去uk造(近好多年冇做 我以前有對1300uk合作 由盒到配色都唔係一般款 佢有落心機重心整) 而家我仲有對576定577係uk廠開設週年紀念款

除咗1500
576 577其實唔hit 大原因係兩款太似574
但著感其實577 576 其實縫合技術幾靚 我本人認為最靚係呢兩條 996 990 1500 1300 1400 縫合唔太靚 特別個底會有差異 因為個底由唔同物料拼合
上腳577 會好小小 1500都係uk廠最有驚喜
但鞋底abzorb 永遠唔會出現uk系列當中
abzorb底望上去會修長d 同埋日版都有 英版冇比較失望

我感覺唔大 前後掌斜度有d唔同 唔太記得
我揸車會比較鍾意著nb 同 nmd
出街就saucony 同 nike pro running 系列
兩用asics同mizuno係幾好

996同1300 1400 用encap底 你唔會有abzorb呢d咁大分別 佢前後掌會有輕微分別 但腳感唔係想像中咁大 nb抗疲勞唔錯 唔會著到好易腳攰 但係我以上講
saucony 9000
nmd r2
asics gel lyte 3and 5
呢三款出街慢鞋合用 佢輸唔多 但而家叫我揀 會揀呢幾款

自因我買nb 因為佢有us uk版本
加上佢出既色有d幾搶眼 好似日版H574 出過橙色 葛民輝帶起 574就托海揸ae86果期 996就外國帶返起 前幾年都hit返996灰 不過hit果買咗本日本雜誌 佢對比二三十年前果款996灰係有小小差別
其他果d 得返asics 母公司 onitsuka tiger仲有日製日版 只因貴啦
diadora 我想試下意製 不過望上去手工 同d中陸野好似感覺唔大

而家平返好感動 因為又可以唔洗咁貴買 爛咗唔心痛

感謝巴打詳細解釋
另外想請問巴打英製手工係咪好好？因為某情度上鍾意nb,係因為覺得佢唔似nike咁粗製，過往著過991，996，1400，對1400著左好多年都好新，覺得好正

MIU既NB唔一定好好手工

其實nike 睇系列 我個人對佢高級跑鞋讚 但一堆傳統系統就偷工減料 子彈air max做乜柒又hit返 呢對野五年前咪出過 減大半冇人要 著感又差...除咗整3m反光好 air 垃圾 仲有air force 中間玩咗下luna混合款再出返舊底 嘩 真係cost又減 賣價又高 傻仔先買

英製可以話1500 576 577一啲都唔搶手 仲要576 577上腳好似574 只係鞋頭有574咁向上彎 佢會貼住地 但呢兩款要撞啱節慶 特別日 傳統uk show 會見到 所以較多特別唔寫明576 577係鞋上 同後腳位design上會有d旗呀 果類 但有nb字仕樣

996 1400 1400系列我只擁有j crew navy 重要j crew 訂返黎 因為我覺得 j crew冇咗前頭網紋 靚唔小 同冇乜款咁做 996就多 不過1400靚上腳d 996就多色揀

nb手工係襟既 鞋底我日日著年幾都未玩完
如果你有著過nb跑鞋 間唔中佢有一神來之筆
runrepeat 之前有對跑鞋上三甲內 但discon咗
呢幾年adidas boost底食咗唔小市場 你睇返老外d review nb新底冇力爭 其實幾慘 佢冇堆明星著一著 又變返阿伯鞋 高登以前有post講nb 仲pro過我 1500都係佢地講過上腳有唔同觀感 所以有試過 望上去妳柒 上腳係一d都唔差 如果配色靚 仲好d添

yes 日版都唔差
但uk我感覺最好
996d手工好一般 佢賣得貴因為外國人工貴姐
但外國配色一直穩定 唔知上期hit狂出 d配色感覺有d怪 唔似日版大膽但有驚喜

其實日版咪一樣美國做，都唔係好 so called日版不過係用左紅色tag

Google 個keyword 會有答案

US 8.5/9

有，不過左腳鞋tag位有甩色

how much?

990/997/999/1400其實都有灰，不過997/999就最貼近原祖灰

GL3一定無NB咁舒服

單車日

950快走價

比D 時間我

巴打意思係咪即係其實英製整體比美製好？

邊度有1400mg 賣，雙色好靚

我感覺上係
但美製款多同靚 經典又多

唔知我同你理解日版有冇唔同

日版其實就係非美英版 日版只係統稱 大陸印尼越南製一律叫日版
只有j crew 被冠上過叫日版 因為有限定過日本賣
但實際係 j crew 販售版本 同樣made in us

我買navy係 j crew買 香港times有間 j crew 唔知有冇現貨 最後1400 j crew賣係街同nb專門會見到 當年只有日本同j crew先有賣(我重要著住去 不過一落機日本打風 大雨 對navy係我nb鞋中生命最短 灰撚晒) 最小遲咗年幾先賣街
佢有新合作款 鞋盒設計不變
有對998 crater lake色大眾味 但隻death valley應實物正

但1400SB都係日版鞋黎，不過佢唔係同jcrew做collab Jcrew既998愈出愈無咁吸引

1400 我一律當佢美製
日版我意指非美英
j crew 佢間公司大 老實講 唔nb仲有nike
不過佢d野炒唔起 冇乜睇頭定點 都好既 靚既唔洗搶

想要43

邊到買到997/998/999灰，係咪都要去外國網訂？

有興趣

我有LL 43

997其實好似無再reissue自從兩三年前，998斷斷續續都有既，不過香港無乜人翻。999就MIU都有，都係近年既reissue

J crew色太怪

有無人知呢個網啲鞋堅定流？

細聲啲...

似堅

有乜秘密 去得都唔多靚 加上阿伯鞋
如果著下其他牌子 好快退燒 我就係好例子 特別nike 佢隔離就係強大nike outlet 佢價錢可以做到倒價

Want

真心?

唔想賣俾你，企撚開

666

想問下1500大概邊到入手較易 同埋而家個價大概去到幾多 感謝

堅

又發功 今次到v3

v3都炒得起就真係堅

V3應該難搵過v2

爸打有意

Tg: H0BON

巴打，如果nike著us10, 1400同991著us9.5, 1500 應該著咩size? Thx

朋友喺大阪outlet見倒

1400定繼續998好

998真係易襯到 短褲長褲 hea著都得
1400純粹想試下

一樣 我買鞋計日碼 因為最準
nb m i us uk d碼分別唔大 你唔放心出去試下同型號

係咪997 gr?

係啊！

見到1300cl $1280入唔入得過？

1400都好好襯

衝啦

1400舒服，998就靚仔

應該有得再平啲

最後悔冇買到J crew 1400J10 已經買唔返

996pu正呀

對770swf有少少頂指

腳趾公頂住頂住

搵唔到呢隻色

998 1400有邊對有 n章 腳踭章 有3m反光

Why not both

借位放對1400sb
全新us9
Tg:yyyct

不得了

樂仔呢對咩黎

右上角灰色嗰對好靚
請問咩名堂？

元祖灰m997gy 好似係

應該係990v3黎

997gy

對840幾靚

nb鞋係咪無可能防滑

各巴打想問下1600腳感同1300或者998有冇得相提並論呢?

我反而覺得本身已經幾防跣

美國洛杉磯/ 三藩市 邊到可以買到 new balance? 一定要搵nb專門店？

如果想買996MadeinUSA藍色
係咪無可能

想入對m990 dsu2 us8 有無巴打知邊度仲會有

今日見平$650入左對996ph

想問呢個價叫唔叫靚價

見hbx有折入左 990v4灰 1337hkd
出面街價其實幾多，少行街冇留意
其實鐘意全黑多啲，不過真係見平就入咗手冇諗

990xg4 1099

$629又咁岩有我碼 衝唔衝好

二手？

全新 outlet last pair

Go 啦 咁抵
垃圾 popcorn 仲要賣正價

買啦 btw 師兄咩size?

唔洗諗 即買啦

上個禮拜水貨鋪買1200

買得返996pu 好感動 幾年前仲係中學雞無錢買 宜家仲買得返

New Balance 對拖鞋有冇咁好賣呀

我個對甩哂色殘哂

買多對

遲早會

隻色好正 好靚

係 但冇個fd識貨

記得以前炒到好貴，依家好似1k有對

當年呢個網比香討啲巴打買998買到block左香港shipping address
利申：應該有十年

係 唔炒有褔了

果陣fishermen著完996炒起左姐，宜家996變左地底泥啲人轉晒去990啦

990都想買對 之前見到對白金色好正 但唔知咩型號

仲有無？

我諗緊買白金，橙色定粉紅好

如果淨係白加金係v4，早排專門店見過
最近好似有對特別版白金加後踭黑色，果對應該v2

係v4 但見好似好貴 唔捨得買

最近好似有對特別版白金加後踭黑色，果對應該v2
<< 係咪專門店有?

990v4買返1400個碼？定可以細半碼？

我就買大1400半個碼，個比例好睇啲

多唔多位剩？

正常，唔會大太多，舒服

BTW我鍾意990個底多過1400，踩落無咁硬

thx

巴打邊到有同幾錢入

Btw 996pu 576pu 會點揀

996pu best 尖沙咀買

980

990ag4好似幾正

翻香港想買對990灰色 巴打們有冇推薦

最後買左990nc2
都係覺得v2靚過v4

但應該v4好著過v2

係
等v4再平d先再考慮

如果990GL4 1000有找抵唔抵入？

呢對有冇可能搵到

我訂左呢對

呢對v2 見到對display 又黑又殘就唔多想買

GL4抵玩 巴打邊度見到

好似見唔到有

借位推一推，998原祖灰8.5/9.5/10.5 $1050一對

有無巴打知呢對邊到有機會搵到 麻煩哂

有冇相睇下

我有9.5

tg me: kismass

我唔知岩唔岩size.今晚去專門店試size.同埋幾多錢呀巴打

800$全新

Fb有gr2

巴打係買多左定點？好抵
我平時著開10/10.5。試左size如果岩就搵你

買黎賣 10/10.5有少少危

1050 減到800

呢隻色好似2年前野黎。巴打邊到買咖？如果我唔岩size可唔可以教我邊到買？而家唔興4圍都無靚色

果對係998CPLO， 原祖灰1050

真心撞手神

咁響邊到買咖 我早2年有著996，我記得就係比平時著細小小碼既，但實際唔記得幾多號

巴打你放？
Tg: LKPS4

10.5有興趣

998原祖灰有10.5

而家d 鞋邊度有得買，想睇下997,998

專門店

好耐冇買，應該好貴

3年前買

11.5腳 好難搵 剛在官網買既998bringback 但係好似鞋頭好尖咁

Y not us 11

上次想買990v4又停咗手 今次見到991.9 想問下著咩size好，著開10.5，但係得10 or 11

半個碼姐

998好著

巴打可唔可以留個tg俾我，我今日去試左998，9.5我都著到但有少少壓腳。聽日去試真d如果ok想同你要對cplo

TG: kismass

千頭 減左價

個post沉哂

1400蚊

M998 miu 灰色好靚
但$1900 （專門店）

冇人跟風了

唔知係咪角度問題
呢度睇落有少少似復康鞋

我想問下 香港仲有邊到有996買

如果原祖灰既話我有

You

之前係東薈買對990bk3 好抵玩

對M990V4 NAVY
成27000yen ..

我就係想買灰呀 知唔知邊到有呀巴打

咩碼？我有US9/10

9呀

腳大著nb好慘 想要11.5 好多都冇

邊度有
有無藍色

Tg我 kismass

各位巴打 麻煩幫手睇下 呢對真定假

j左

水貨舖啦
日本就去outlet 睇 平d

唉頂
996著到我兩隻腳板底痛

1400最舒服

1400>996>998

1400>997>998>996

我反而覺得998比1400 舒服

我就998 1400 997 996

1300>1400>998>996

巴打 1300真係咁正?

Paul smith x Nb 574
大家點睇？

我自己覺得1300最正

JP2特別舒服

Real

有幾多人係有990 v4?
舒服程度係咪 >1500 998?

我果陣都想買 但杏花得番US10同10.5

係

佢得呢兩個碼返貨

想問大阪嘅new balance outlet 係邊

有無人知福岡邊到有靚價既nb入

呢年著開990v2，今年著返998ch 覺得個底勁薄

日本好少有靚價NB入

借位推一推

M996原祖灰US 9/10
M996BB US9.5
M998LL US9
M1400SB US8.5-9.5
M1400MG US10

保証靚價，有意tg: kismass

M998CH好似都有四五年，應該係舊版薄底

想買對990比外父
專門店係咪原價1800-2200 冇折
我見唔多水貨舖ig post 990
Nbo有得訂$1250

Nbo就慳返啦 唔會有貨比 尤其當其他ig shop都冇開訂既時候佢有

我都好奇怪 依排咁興990
Ig shop竟然唔食著個勢 sk都冇

你搵果對係GL4，唔係V2。 GL4如果千頭既話係好合理，但如果係NV2/GR2有$1250俾你既，就預左無貨純粹拎你訂做資金週轉

就咁行入門市買唔買到GL4...
我未試過係專門店買過 成1800/2200
最大水貨佬根本係佢DLLM

Gl4門市買到 但水貨舖平d
990gr2去日本outlet 買啦
水貨都要1700up

Gr2 色同款冇得輸 但日本話去就去
GL4 遲下去門市望下個價先 又唔多水貨舖放現貨先慘

V4有間H字頭水貨鋪多現貨喎
見佢地有出post

係咪旺角hxskx果間？
未幫襯過 但間野都幾耐下

佢預訂價都好抵屌
想屌對xg4

借問聲邊到會有MRL996？
大概幾錢到？

有無巴打知m998cra 邊到有

有兩間nbo 你講緊信和果間？

呢到有GL4 $1400左右 不過唔好用直運 好貴

呢間

1400不如去專門店

想買對new balance
買1400好唔好 同埋邊度有得買 thx

大家有冇印象初代580

好多配色，果陣仲細，對鞋要二千幾

crossover stussy 仲貴

雖然依家都唔捨得買

真係舊既靚d

1400唔錯 舒服又好襯

想知你地上咩網買多 香港好撚貴咁

樓豬出grade未

依家應該千頭有

想問係真定假?

依家既580好柒

試下MT580XY

都係鍾意1代多d

巴打換過鞋帶?
我個條鞋帶好撚短

要咩款

想要對1400 但未睇咩色好
諗住有個網睇下就上網買

Me有1400SB/1400MG

1400mg唔錯

好想Show下啲collection 但又驚自爆

有對US10

唔啱size 想知大家邊度訂多

有無人知邊到仲有530買？

呢幾日著緊580 GORETEX 黑好正

我都想問

End clothing有時有promotion，千頭都買到對

冇換過呀 可能我束得緊d

我個對買細左半個碼 好想喊

MG US9 want

我買+0.5 好撚長

我真係有對9

今曰新鞋仔

990nv 真係有今生冇來世
果期入得太多就錯過左

依家都有，不過要1.7k

果陣專門店都2200
1.7k可以係邊有

我碼

拎對囉

窮撚新鞋
好似買貴咗

幾銀

台灣買 6600 台幣

靚鞋靚色 唔好望番轉頭 望下一對

依幾日係咁落雨 唔敢著NB

知唔知邊到仲有1300 db

而家joes 993做緊99usd 喎 搵代運諗得過

我見到139.9ja

99 係factory second

有興趣 有無巴打有相熟既代運？

可遇不可求

之前見到有巴打都係用呢個 可以睇下

過氣

徵一對990xg2 US9
請留TG

要咩碼? 我有對us8.5 全新想放

db正野
你攞到我都可以同你要

9.5我自己要

1300你咁大咩

我9.5-10

我都9-9.5 但1300要8.5-9

有對M1700WN 全新us9 有無巴打有興趣

想搵對990ga4
香港有冇門路

1300jp2 著us9 既話db 著唔著得落8.5

大家都係1300 你對腳你自己至知

有人話jp 個形細d

666又發功

想要 TG @deathnoteLL 我size 8.5

想要 TG @deathnoteLL 我size 8.5
之前買大左唔岩著 放左 依家好想搵番

Let’s try something new

首爾專門店買nb會唔會平d

好想要對993灰色
樓上講嗰間nbo信唔信得過

最好唔好了

除左ig shop, 邊度會買到993nv

除左褲了

驚fs?

有fs都還好
係怕你零息存款係佢度 仲要又求又盛先拎得返

資金周轉

唔好咁講 其實佢幫你買野都只係但求打個和

呢個NBO唔係信和果個，可以買

呢間喺觀塘有門市 我見joes都賣緊140usd 佢呢度賣1280 網上買夾埋運費應該差唔多 同埋又未買過 唔識集運嗰啲

我覺得偏大

想搵咩碼

唔知係咪出crossover

呢間野

咁佢都賺到少少 前提係有貨 諗起之前有人係fb gp pre-order993夠膽死收人1480

佢呢度都係pre order 係咪即係買得過 呢間鋪

Us8

joesnb 做緊993nv $99 + 免運費

想入返對990v3
有無巴打知邊到有,見nbo得deadstock

有冇人搞集運

好似得返119
免運做咩要集

佢而家ship到 hk?
不過都冇size了

似係 仲要係990v4

V3唔值高追啦 799擺左outlet成兩年都未清得哂 係呢排先終於賣哂 而家啲人又賣1100
1100不如加多少少買v4

未幫襯過答你唔到

我可以幫訂 如果119usd連運大約1000左右

好似只限美國國內先free

去outlet留意下 不過得黑色

之前579幾抵

隻色睇落幾好

想問
唔係因為熱潮，多唔多人著990系列

V1以前多 v2不了 v3-4日韓呢兩年都多

好啦 唔該巴打

$1679 好撚柒貴

唔係靚

對996著咗成年幾都冇咩點蝕
下一對入邊對好呢

有無人有去過福岡個鳥栖outlet睇？

997 miu ,鞋型修長好睇
574 sport 鞋型都幾型

腳粗應該著宜家流行既990系列較好

有冇巴打知nbo 993nv賣1030係咪factory second黎

有舞人知NB Stussy 990 v4 香港有無咩地方有賣

FS係個盒會有寫明，如果收鞋touchwood見到係既話，企硬話要換對無FS/退錢

想搵990v2 navy
有冇方法

想搵M1400 jgy

前幾日做孝子買左對m1300 dar miu比老豆著，$800
抵到我都想買比自己

抵喎 邊到買？

nb專門店 呢排nb應該知衰，個個外國入貨運返香港仲平過專門店買，加上潮流冇咁興，所以做特價

就咁門市 唔係outlet?

女朋友著W990 v4 size 39 啱啱好
如果買對 M990 nv2 40俾佢會唔會唔啱
同埋990 v2 fit to true size ?
Thanks ching

唔駛諗 冇

。 值唔值買13xx

可以一戰

各位師兄，北海道有咩好睇呀？謝謝

有冇巴打知993有冇偏大偏細 第一次買new balance

有冇巴打有興趣，us10

好吸引wor

有冇清睇到
990v3?

信唔信得過

有冇巴絲知道有SD750賣

早幾日係mr porter買，斷碼得番一對
八舊水

應該2020/2002個類

有冇人知信唔信得過

990nc4 lm

成日俾班frd笑鳩我著中學生運動鞋

防滑有咩好推介

[/quote][/quote]

我就無係呢間買過，我通常都係群組買/pxxpxx買

你可以試下

想放對used 998gy us8.5 有冇巴打有興趣

$650

買細左，有無巴打岩，us 9

頂我size 仲要全皮

有冇情侶款介紹下？

Tg我啦巴打

近排入左太多對 唔係都想要

鞋靚，配襯都好睇👍🏻
我見專門店要成$1900

岩岩見到靚價入左對990gl3 7舊

邊度??

收m995cha us8 一對

正喎

得返42，44 2e頭 無慮即決晒2對

請問邊間專門店有? 因為唔係好識,所以唔敢同網店買

間鋪仲有冇多對先巴打

無啦 外國網黎

講下邊間都好可以moon住

42 e頭岩我

一個月前喺日本beauty and youth睇中咗對Nb 但唔記得影相
對鞋係米米哋色 N字logo深藍色 鞋型係casual啲嗰類 有啲似Ct10 裡面鞋墊寫住fresh foam 會唔會有人知道係邊款嚟

想買番1700WN 但諗番起之前549有對

點睇呢對
岀街加跑步

有興趣 巴打有冇tg?

你睇下得唔得，唔得你俾你個tg我

1400著us9.5，今日去左專門店試990v4 us9.5 ，好似有點夾，想請問巴打990v4真係比較窄定未鬆好鞋帶？ thanks !!!

點睇呢兩對
個形幾好J

無咩特別 鐘意就買啦

990 v2 nv us7.5係咪唔洗諗會買到?

而家中哂nb毒

跪求巴打意見，m1500 jda 定 jta 會比較百搭？如果jta襯卡其色褲會唔會撞到應一應？
Thanks!!!

想問呢加買nb996 是咪好out?

無話out唔out，始終996長青款

tg photo thx

想買鞋防滑 諗左成個月都唔知買邊對

借位推一推

賣全新New Balance M996原祖灰US9-10/M1400MG Us8.5/M998LL，保證靚價

Tg: trash_talker

NB冼死你呀

998.9 好撚毒

咁其他牌子呢

認真 底揀VIBRAM好似無咁冼

一鳩樣，著緊990V1冼到仆街

上eBay 4千蚊追到1300jp2係咪好不智

之前係日本yhaoo bid搵到對10年既1800 雖然係二手 不過起碼有95%新 絕對對得住個價
btw之前fb group都係2千幾

想問下各位，香港邊到有得買 NB 原裝嘅鞋帶？謝謝

同問 想買navy

今時今日先知有NB post
留個靜名先

1700洗唔洗買大半個碼?

10年version 隻色已經氧化左 好vintage

敗咗一對1500

邊到入？幾錢？

呢對係咪咩雪茄同魚子醬pack

Packer Shoes
200USD

係伏特加

呢對咪係伏特加色

屌 nb都係灰最靚仔

邊到買

樂天

上網見人話New Balance 998,996,580比較防滑
咁多位著緊or著過既巴打點睇?

我覺得998麻麻

點解仲未裂

Nbo 993 1080$

入膠盒加放防潮珠

正常唔著咁多年 已經裂哂

我重有好多都無事 1400bc wn mg個啲都係10-12年買 如果保養得好無咁快碎

話說對7舊水既990gl3到左 2e頭真係舒服到仆街 右腳對991前幾年個個玩adidas既時候450買左返黎

岩岩上台灣討論區見d人話996都係防滑差

睇黎得番580了 有冇人著過580

580個底好硬 真心唔好著

咁算了

990個底用左Vibram 應該防滑唔錯?
我上網見商品說明話佢防滑 不過用起上黎就唔知係咪

隻990比steve job著過之後咁貴
budget最多得1200

你地買NB 會買最照腳的size定係買大半個碼俾後踭留1個手指空位?
之後買左對1300 係完全貼腳著左幾年後鬆左有少少空位,而家買左對993NV 同size好似有的緊

前排買左貼腳，有少少後悔唔買大半碼 著起上黎有d緊

上面巴打咪話著左990V1 都冼到仆街

3色

著耐就鬆

上網邊到有多啲款可以買

開心使用中

sor自膠 呢加決定買990V4
我見個底同990v1唔同應該防滑好d

今日買咗新出嗰對247v2
雖然 MIC 但覺得幾靚

幾錢？

只著miu mie 但都有啲心動
不過定價都貴

$1099

係 不過實物幾靚仔 同埋着上去都舒服
就課金了

日本Outlet見到一千零一對990GR2，比平時細左半個碼，但係折完$900無慮即決！

我覺得綠色好睇啲

mic都1099

依家啲鞋越出越貴

收996/1400灰 有意留tg

trash_talker, tg me

想入1300cl
有冇咩網平

螢光色都正

抵屌喎

hbo 個啲其實真定假點解長期有得訂?

有冇巴打知邊到仲有1400 nb

專門 SOLD OUT?

幾年前好hit既款 專門應該冇 我想搵好耐

呢到好似有巴打放緊

著緊990v4
Eu40 太逼
40.5又有啲鬆 可以點

40.5 寧願著厚啲襪 nb其中一個賣點就係舒服
逼住黎著要辛苦自己就不了

耐無著
對999個底碎碎地有無得搞

有間叫有得補 不過你要買一對新既999 佢幫你換過去舊個對

thx bro

睇咩碼

依家有無可能買到 M990DVN2, 睇完中哂毒

去睇過？nv 我記得見過 jgy 就未必有

呢對好鬼靚 但好難搵，專門店又好貴

巴打 us9.5 著過兩次唔係幾啱 有無性趣？

我著us8.5/9 應該唔岩了 thanks brp

bro

跟風留名

上星期係北海道 NB 見到有

邊間會有 真係好想買返呢兩對

元朗定尖咀?唔記得

出去行下囉

Omg 十年都唔去一次日本

尖咀係咪海港城個間🤔

ISQUARE 好似係

係依間買左990v4 灰色

996，999，1600都係著9號或者9.5
點解買左對990v4 9.5會有d逼

V4個內籠係好細 我著開9 要著10

1400nv要咩size?

有無us7-7.5?

得us10 全新

係日本見到997nv同995gr
不過都幾貴

好想要990nv2

Nv3個shape正好多

V3我覺得灰正過黑/藍 網面反光麻麻
不過藍網灰皮嗰對就正

仲會唔會有得買j crew果對灰色1400

黎緊準備去大阪 想問邊度會有多啲款睇

羨慕

減左少少喎

邊間做30%off
好似大部分都只係做緊19000yen+5%off

本身有m997fgg, 買多對m998gy 是咪不智

阿666又黎料啦

Madness 真係crossover nb 990v2

正想講
Dklm

屌

屌屌屌

依家成班人屌666 crossover 990V2，出個陣咪又係成班人狗衝

好靚 想買

屌 岩岩買撚左對 唔想出街成日撞
Btw 993某外國網做特價 唔知運費幾多呢

247超好著

輕？個底咩感覺

Sosad 我搵緊us7

有無興趣990GRY US7全新

V2?

V1

tosu outlet
買個時得一對放係繼碼區, 我估成批990 GR2 賣淨呢對, 所以先咁平
我個價係19000yen+30% off,show 埋coupon再多5% off, tax free左但係間nb要收tax free handling charge, final price $900

gr2先係v2
gry係v1

識貨！1400先好野 又好襯又舒服
自覺990比唔上

係喎好似係有個last pair area

1400真係好正，前排買咗mg，想買埋nv

色都幾靚

想當年呢對bc炒到hihi

絕版

放全新M1400MG US8.5 $850

tg: trash_talker

放全新韓版WX608
UK9 / EU43
$700
Tg: diulilomo

呢對真經典呀

到宜家都唔太捨得著 入盒多過著

小心底已碎

邊度仲有 996 元祖灰賣
舊果對個底就穿

唔會啦 我入防潮箱加用吸濕珠 我10年個對jp都重keep得好好

公海有巴打挑機

邊度 有冇圖睇睇

一人一個接受唔到嘅穿搭方式

岩 好耐無上來但日日著nb

想入1400

好想買返對SB

想搵1400nv
專門店係咪冇做優惠了?
之前見到1200定1400就有交易

上個星期係日本見到對1400wa
好似係新色黎 好靚
有冇人知香港有未？

香港有，上次係波鞋街nb store見到有

搵咩碼 ，沙田新城市專門店有$1400，

巴打知唔知幾錢？
日本要成1900蚊
冇入到手

印象中都係1900，唔知有無discount

有無相睇睇

us11啊
一直諗緊灰定nv好
最後覺得nv襟睇D

大腳巴

平時買鞋都難搵
所以唔放咁大希望

得996元祖灰有11

借位放 1500UKG us9 1300cls us8.5
Tg:

Both used

你之前又話冇 11既

你有搵過我？

沙田$1400？前兩日海港城要$2000

有呀 但你話冇咁大腳
所以入左990了

Real or fake?

我11.5 重難搵 12又長得滯 11 又夾 但香港台灣日本全部都11上12 冇左11.5 次次都上網買 好煩

有冇巴打知道邊到有990 v4灰色 男裝9.5號賣？
之前見馬拉松好似有 但依家冇曬貨

US9你okay嗎？

都得
Tg 傾？

tg: trash_talker

有冇人放 990nv4 US9?

Fb group有人放$600

邊個group

Nb香討買賣

有無巴打要1400nv mg ct? 全部全新1000留下有交易
Nv: us10, mg: us9,10, ct:us9

邊到仲有997 ptb

Request左成日都仲係Pending

佢四個鐘前仲推緊喎 你試下comment

我指request 入group

1400荃灣廣場$1299入手，之前買開cheap model，第一次買miu

new balance係咪想執笠，之前咁多大眾款530,574,580,996全部落晒架，喺咁谷247同574S，啲新款咁Q核突搵鬼買

香港nb marketing

574S 好好著好舒服

但好sporty

心目中最想搵返呢對
睇嚟應該幾難⋯

粗著996

最大問題係鞋底嗰辣菱角邊，好地地一對鞋變得柒晒，真係買唔落手
nb而家都識死知道啲新model無人買所以推返啲574 classic 出嚟，荃灣廣場而家啲574 classic 400零蚊有交易，深灰淺灰都有，今日本來想去買574灰色點知咁啱見到1400減價即入貨

元朗型點有對8xx字頭made in Indonesia 嘅款有abzorb底，本來想買嚟試下，可惜最大得44碼我着唔落 。間鋪重有款574c-cap 底賣成千幾蚊，c-cap底唔係渣過encap底咩點解賣得重貴過普通版574？

想買返對997/998元祖灰
有冇巴打知邊到平
Us 9.5

或姐有冇其他好介紹

買開mie miu既
都冇咩人去專門店買
貴一截
所以有都係杏花outlet

有無巴打放 990 nv2

要咩size

而家喺邊到可以入到990v3

7.5

平時著開43 洗唔洗買大一個碼？
我諗us9 或者9.5

990v2 我著開8.5 有對係9號都岩著

一對8.5 一對9 兩對都岩著

姐係我9號都岩？ 巴打有多放？

有冇巴打有990WE2 US8.5放
$1400收
TG:

有冇8.5

近排想買返對998元祖灰 市面仲有冇

邊度有1400wa平

落舖應該有 但1900蚊

41.5

正嘢

有無巴打知可以去邊搵返而家仲有咩model係mie miu

有冇女裝 專門店貴到買唔落

邊度入返黎 好正下

巴打邊度入手

日本
英國都有出

兑返港紙幾多銀？

千六七掛，唔係好記得

抵屌

朗豪 giga

想揾番1300 jp2 7.5/8

求一對全新M1400NV US9

好少咁一兩對 所以次次買nb都搏 我對v4990 11.5香港買的

US7 ok?

我有wor
Tg: paulawmilk

細得制

已脫坑 原來連登仲有NB 吹水Group 有少少懷念以前

你要咩model先 要齊款定要平

以前高登開到post 15定16
而家呢度都冇哂人

而家間中仲會入下998collab

唔使求啦 有心就捕下J.Crew US/HK 有時會有斷碼restock 用埋code平到你唔相信

想要齊款

Bait
Featuresneakerboutique

暫時係冇

有無人要1400MG US9 $850

Pro

Nike 著9.5 ge著到1400 ge 9嗎？

我nike著us 9.5, 997著緊us 9, 不過我本身腳長27cm 俾你參考

我ld1000著10，1400SB著9.5

應該可以

Pro乜鬼 都脫左坑好耐 淨係會睇下998collab

有9.5嗎 ching

求1400 mg/sb/be us 10/10.5

SB有US9.5 MG有10

求MG

SB我都可以照殺

Check tg

哈密瓜

想搵對996grey made in usa 香港本地有冇推薦？

定係上featuresneakerboutique買，不過運費好貴....

咩碼

us8.5

得9，你岩唔岩

請問香港邊度仲有990v2賣，喺日本搵唔到

全新？

寄US本地幾多？

我對哈密瓜麻麻 香港都應2K多少少會收到

Hanon 之前好似有

996好著？感覺2側邊好薄 好易拗柴

980岩唔岩價？

我試過，唔啱。sorry

有冇得tg傾？

求全新1400nv us11

冇留意....好似$150美金以上免運費domestic

真係拗過一次....唔知關唔關事

$900有冇得諗呀巴打?

咩色

對，全新US7有鞋袋，仲有對US7 990GRY全新

睇碼數，想要普盒多過紅盒

我半年前係外國group 收對1300三文魚DS 都係2000頭

有無巴打係呢個網買過鞋？好齊size但唔知信唔信得過

三文魚

我覺得1300dc都幾靚 但難襯

假啦 假到飛天

師兄adidas吹水區都見到你

所以你話哈蜜瓜值幾錢 有價冇市啦

CD先靚

咪一樣難襯

Tg: Sneakershead

有冇人知香港邊到有990v4 買

V4通街都係啦

1400mg us10, 1400nv us10, 1400ct us9 全部全新1000留下 有無巴打有性趣

真心想知邊到有，前日前左成個mk 都搵唔到

行*

反而想知990v4香港咩價

nv us10
有us11可以搵我

過少少行TST已經有啦

重有好多都好抵買 睇下有無巴打有性趣
全部都7xx-9xx

M576NTO

M1500BWG

M990SB

M576NGA

M1300LIN

M576TBR ‘tea pack’

M577MOO crossover ‘RAIN’

M576EBO ‘three peaks’

M577RRK M577OOK

Thanks 巴打 差d心急買左

巴打 已add tg，但你冇應我😂😂

正喎M576NGA

有無人有興趣M996RYL US11

得返us9.5 後爭位漸變好正

M1300DGR都有

MIC?

MIU

[老土］New Balance吹水post (8)